屌喇星，cc台會然究竟有幾多美國朋友同外國教授

我個美國朋友係Donald Trump啊佢話對班冷氣軍師好反感

波台大把四大聯賽踢緊波啦

又抽鳩通街都係處水